［日經］是日晚餐

毒撚無人理

食完要洗碗覺唔覺好煩?

敢講左下一定最難食
望到都覺得乾

煩架，所以我無洗

呢碟翻蒸係dry d

幾好餸
蝦仁炒蛋